學術研討 咩叫正常？

d人話正正常常都入到大學
其實好撚on9
事實上一年得20幾%人入到ugc 經jupas
得20幾%人邊撚到正常
不如揾個一出世一隻手有6隻手指既人話
一個人有一隻手有六隻手指其實好正常
你地有5隻手指先唔正常

所以d人咪on9囉